我覺得蕭生分析的好有道理 大家抗爭應該要感樣先岩

第一次出post
香港加油
唔好作無謂犧牲

推一推
大家花小小時間聽
重點 7:45 - 10:44 , 13:07 - 16:30
率先使用暴力，只會失去大量香港人/ 國際既支持
除左和平示威佔道德高地
要用既招數係武力對抗唔到既野 e.g. 罷工罷課，慢駛助止二三讀

自推 加油

推

你忽略咗德國收容黃台仰既舉動所發出嚟既信息
如果鬼佬自己個首長同議會都唔係完全民選,
係度硬推送終條例,有一百萬人遊行又唔理,
我相信佢地做既行為會比香港人激一千倍,
所以鬼佬係會理解,
仲有甘地係長期不合作運動
但香港情況係你過咗就係過咗無得翻轉頭